★全支化】美國國防部：會對國民警衛軍加強背景審查，確保不會同情本土派！

為免暴力事件重演，國防部因應下周候任總統拜登的就職禮，調派15,000名國民警衛軍支援保安工作，並會對部分國民警衛軍加強背景審查，確保不會同情本土恐怖分子。

參議院民主黨領袖舒默建議，任何人曾經衝擊國會都應被列入禁飛名單中，以防同一批叛亂分子製造更多暴力及破壞。

黑五類

跟住藍(民主黨色)五類

我哋支持香港本土派
所以就要支持美國「本土派」

Goodest logic

共和黨係深黃
侵係手足

五毛邏輯
apple去左中國賣iphone = 中國啲電話同美國啲電話一樣咁好用

Biden 會行共產主義

你哋真心定假膠？

倒模咁

又割

佢哋變咗四眼仔

真係想內戰

[⇩ '民主'左派 = 支共⇩]
[⇩ 左膠 = 西方粉紅⇩]

上年睇香港新聞好似睇緊大陸新聞咁，今年睇美國新聞好似睇緊香港新聞咁

乜撚野本土派

可能 fake news 黎 , 因為會違憲

立即武裝時代革命！！！

民主黨係百分百資本主義
壟斷寡頭貴族政治，日不落大美全球帝國

侵係反美帝而不自知
因為佢愛嘅係作為美洲島孤立嘅小美國

本土恐怖主義，熟口熟面
但美國民主黨唔會話Antifa 燒聯邦建築燒警署、劃自治區的BLM 係恐怖主義

咁就岩晒
要打要殺都唔會傷到自己友

安提法